急需對外英文文宣，唔好比英文五毛佔上風

居加港人，個人分析
總括而言：
1）唔好忽略英文戰線，唔好以為d外國記者實撐個運動，佢地先係靠風向食飯
2）外媒成日放大前線暴力攞attention，又唔contextualize下件事，文宣要同鬼佬解釋兒家警方係已經濫權到姦淫擄掠樣樣做齊，例如解釋下彥霖妹妹被自殺事件。咁大件事我google "Hong Kong 15 years old protestor"竟然一單英文新聞都無
3）對外文宣都要謹記不割蓆，不分化，不篤灰！！要做到個narrative係全民抗警暴

今日一google 香港就係呢幾單新聞，琴晚和理非基本上係無報導。我係外國住左幾年，唔好以為鬼佬個個都識批判性思考。做得香港人知頭知路可以不割蓆不分化不篤灰，外國人除非好關注人權/同香港有personal connection，如果唔係都易比clickbait呃（之前SCMP搵個藍絲阿婆喊苦喊忽除路障，d外國朋友即刻被軟化覺得佢好撚慘。）其實外媒好多都係私營，個audience係歐美人，要搏views，d讀者住係d民主國家無風無浪睇新聞好多時候都係貪新鮮，六月到兒家個情況無乜大突破，一唔夠noise就唔會再大篇幅咁報導。你見中東死咁多人d新聞都無乜人留意就知。加上其實其他國家咁多戰亂咁多武力鎮壓 (Syria, India, Iraq etc)，打人權牌黎講兒家有d佔下風。

大陸d五毛twitter bots同黨媒不停抹黑前線，你見d外媒開始針對示威者又唔報警察濫權就知或多或少有成效，被自殺性暴力行私刑呢d去左邊？你睇下twitter或者d英文posts 無人還拖。
所以！打呢段野係想highlight 英文文宣組要加強向外媒解釋其實黑警濫權越黎越嚴重，靠個justice system已經唔係辦法，等多d人對行動升級理解，有同理心。
距離通過人權法仲有唔係好耐，輿論戰要搶到幾多分得幾多。

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

pish

推

文宣
要文宣呀

除咗我哋自己做文宣之外 其實Twitter上面都有有公信力嘅鬼佬 eg Hong Kong hermit 係撐我哋 不妨share 佢哋嘅tweet 可能有用

推 除左reddit同twitter仲有咩地方可以做文宣

Push

push

剩係留喺連登同溫層對運動冇好處

西班牙個邊都有popo亂9打人
不妨拉埋一齊講，真正拉到國際同普世價值上宣傳

push
Twitter

@hkstandstrong_promo_int
入來tg group

twitter 真係好L 多五毛, 同埋好多鬼老己經畀五毛洗腦, twitter 真係要人, 除咗LIKE, RT, 仲要喺人哋講野下面CM 解釋返原因, 我哋要做足功夫等前線落場無壓力

係連登推完當做左
成班撚屌連twitter都未撚用過

開花or遊行

幫推

南早有陳彥霖新聞

Tui

紅底架南早

慘得過得佢一間有報?

都係既 香港仲有咩英文報紙

英文五毛一直都佔上風...好多都係大陸官員子女

Twitter please

用多啲twitter